[有圖］發覺viu真係好多打手🤢

懷疑叫人唔好買now$880
世界盃果個post都係佢地開

創意台真係無人睇電視架喎

屌你老母大台打手躝啦

大陸狗走啦